本人銀行戶口都告急，有冇手足懲罰下我？

我都係，冇錢開飯，等手足資助

hugo19911

我都係 得返三百蚊

要人！

本人罪孽深重求懲罰

自爆戶口先，你吾爆點懲罰？

唔好得把口，貼出黎啦，實有人幫你

你開一個post 我資助5毫

好呀，邊度等？我親身去俾現金你，留時間地點唔該！

我未有錢
等有錢既時候會幫架啦
你先影左身份證 銀行卡 信用卡 住址證明 連同電話號碼 貼上黎先
好快有人幫你

貼PayMe code/ account no.
快

你每回覆我一個新post,有0.5

燒比你燒比你，等你可同毛魔落油鑊慢煮

冇

洗黑錢

你條臭閪蚑那賤蛆咪去搵你個淋病毒蛾姨姨囉